90後 活動Tg谷

平時扮工吹水，放工就會打機，放假就會休閑活動。

有興趣就填form 入嚟吹水玩la。

想溝谷主

填左唔加me

推

推一推

搵食谷